黃大仙街坊召集

食糖水

好唔好?

1/10

2/10

死全家！！！

3/10

想點玩先

4/10

5/10

太多狗

食糖水囉
食完就走

6/10

咪送頭

7/10

食完即走

8/10

9/10

10/10

又送頭

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

不了

唔好再咁近！唔好被捉到！！！！！

冇意義嘅事 不了

唔食啦
樂富太多狗
好驚冇心情食